【最新】屯門眼科中心再有一名女服務運作助理初步確診，曾負責為進入中心病人進行體溫檢測，當時有身穿保護裝備

有保護衣都中⋯

捽鼻捽眼少不免。。。

除得唔好一樣中